同鍾意嘅人返工係點嫁

會好興奮？
好緊張？
好尷尬？
係點嫁？

人哋唔鐘意你呀
聽日繼續返工啦

on9
返工咁累仲有感覺咩

睇住佢比厹聊

好慘呀

咁如果唔攰呢

好似係
但佢對你唔反感呢？
都應該會幾開心？

咁啱對望到會對大家笑

我都想呀

偷偷看
偷偷望

偷望
扮晒夾時間一齊走
扮晒朝早撞到
Office lunch time 得兩個人留係度食飯
得閒就搵對方傾計
一把遮兩份擔

黎緊個星期落雨

真係合晒何車

對望會笑
呢頭去佢位放低份文件果頭就whatsapp

好都想佢對住我笑
我驚我無啦啦對住佢笑會嚇親佢

是旦一個執包袱

因為我試過晒
你唔係鍾意個哥哥咩

係呀
咪佢囉

佢望住我
我微笑一下
佢跟住笑得好甜

好正
咁最後有冇一齊到？

有一排無搵佢
用咩開場白好

Btw 你地發展成點

喂！最近點呀？
得唔得？

冇乜溝通哩一個月喇
但我一直都有諗住佢
而佢，應該都有諗起我
但就未有機會見面
但黎緊就會見喇
仲要一齊返工應該
都有啲緊張

平時有無私chat架
識左幾耐

冇呀
年幾

全部都男同事

不如你進取d

係咪好微呀

年紀都冇私chat

幾

有
但冇乜講私事

拖得耐左
但既然都識左一段時間就做得明顯d

好我try try

多唔多一齊食飯架

未試過
但即將發生

乜你咩都唔做架
平時淨係放電

未試過
唔知點做丫嘛

同我target一樣咁pure咁true
但應該不自覺都有d放電行為既

哈
多謝你喎

祝大家成功

興奮到做唔到野
幾次差d奶刀（廚房）
成個人冇哂力 個心臟跳到勁累

之後佢換完衫入到黎廚房 係咁用手整我
紅都面哂 我諗住應該會「拙」死係廚房要call黑箱車

但拙死都抵啦

同佢一齊返工短短兩個月但好開心

我再開始
好緊張呀
唔知會點

再開始

偷望對方係最正
放飯一齊食

一齊做野左好多架啦

No la

即係遲d先開始一齊返工？咁本身點識

Um
你試下追我啲舊post 不如

屌... 原來你開咁多膠post

邊度膠喎

我同你有類似嘅post

追左post喇
加油啦仆街

下
咁多都咁快睇晒

叫春個d無睇
總之你而家fg去人地間公司到做野啦下話

咁又唔好咁講
點解即刻180度轉變
我啲post好膠咩

講下啫
幾可愛吖少女心事
我個個同無一樣大

咩呀

我估你同我嗰個一樣大
係咪呀大叔

你叔控啫
我大4年

你咁識玩
去人地度做野
痴撚線

你大我定大佢

佢揾我嫁
但應該feel唔到

都話你地一樣大

咩呀
佢話轉就轉都無鬼用
咩服務性行業？sales？

No

點解好似溝通唔到咁
係咪有代溝
我同你女一樣大
咁你三十？

你呢。。。同佢都鍾意聽王菲

唉岩岩睇左你post
你應該做左一年野到
我個個細你一年呀... 佢岩岩grad
我大佢4年